點解天生要係毒撚

到底上世做錯咗乜嘢

慢慢怨 怨多啲就會有改變

唔好咁直接啦

咁可以點

秒

毒撚唔係問題
做都要做隻有錢嘅毒撚 發憤圖強

我毒我自豪

唔自豪呀

我都係根本冇得改變
咩只要努力就得全部都係呃尻人
搞埋d手尾之後重刷首抽算

自豪咪啫係心底入面唔係毒撚
咁咪接觸多啲野，搵多啲興趣，等有多啲共同話題去識人
試多啲令自己個人易同人相處

真正嘅毒撚係唔 care 其他人，身邊嘅人冇共同興趣就寧願唔講野唔識人
做自己野比起同其他人相處更自在

做人咁攰
重刷首抽算啦

如果你中學遇到我就無事

有冇諗過刷完連做人嘅機會都冇

因為你後天懶撚

毒撚係錯黎
你出世果一刻已經錯左
你個dna錯左
通常毒撚人格都有問題
如果你想醫好呢個病
首先第一樣野就應該做一個無賴

搞清楚係樣衰定毒撚

毒撚性格係自己做成，樣衰就真係天生喇

太子女